%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Partie principale du rapport où l'on gère la 
% structure du document.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[a4paper,12pt]{report}

% Ajout des différents packages
\usepackage{lib/generic}
\usepackage{lib/fancy}
\usepackage{lib/math}
\usepackage{lib/tableOfContents}
\usepackage{lib/chapterStyle}
\usepackage{lib/specific}

% Début du document
\begin{document}

    % On applique le style de base
    \pagestyle{fancy}
    
    % Ajout du pdf de garde
    \includepdf{front/front.pdf} 
    
    % Génère la table des matières
    \tableofcontents 
    
    % Nouvelle page pour la suite
    \clearpage 
    
    % Génère la table des figures
    %\listoffigures 
    
    % Nouvelle page pour la suite si présence de listoffigures
    %\clearpage 
    
    % Ajout de l'intro
    \include{body/introduction}
    
    % Ajout des chapitres
    \include{body/chapter_1}
    \include{body/chapter_2}
    \include{body/chapter_3}
    %\include{body/chapter_4}
    %\include{body/chapter_5}
    %\include{body/chapter_6}
    %\include{body/chapter_7}
    %\include{body/chapter_8}

    
    % Ajout de la conclusion
    \include{body/conclusion}
    

% Fin du document
\end{document}